我唔中意食菜我都唔會阻人食菜啦

點解你班素食撚咁中意叫人唔好食肉 講到食肉就十惡不赦 你地就最清高